港女成日要比較好煩

例如：我話累

佢會話：我仲累呀！下刪幾千字

又例如：套電影幾好睇（佢未睇過）

佢會話：我睇果套仲好睇呀！下刪幾千字

再例如：做緊個project好難呀

佢會答：我番工做果d野仲難

所以我漸漸唔想出聲 變左個毒撚

無論男定女
呢d都勁黑人憎

D臭西係咁
咩都要同你爭